香港健身中心貼士

而家雖然健身中心無以前咁猖狂，但香港人既記憶力應該同金魚無分別，所以得閒又要提下
無錯，做得健身教練，唔理你高肥on9,總之肯埋沒良心既4萬係基本，十萬八萬應該成精，十幾萬既應該係管理層。
點解佢地會呃到你錢？第一，佢地一定會話到你絕症咁款，跟住佢地會話set個program 比你，說實話，我敢肯定10個8個都唔識，4個牌都無，9個都係本地垃圾牌 ，哄左你入局再之後十堂內一定會叫你拉長個program,再唔係就搵第個product叫你買，product大概有4大類（打拳，按摩 ，weight training, functional training),每個training 又有幾個分支，仲要係無牌，實話幫你整返好邊個位，勁過整形，掂過醫生 照咁睇十萬八水尻你就走唔甩啦
咁講真十幾萬你實無架，佢地會用咩方法幫你？1）叫你開1線信用卡（HSBC等），2）再開二線（東亞，南洋等），3）開始會叫你去1線銀行借錢 會話息比信用卡低，4）之後都係234線財仔， 如此可推，十幾二十萬不是夢，前幾日p記60萬
老實說，無牌教練多的是，本地搵食牌自己上網搵，呢d都係無乜料到，香港地有外國牌照不多，有實力既亦不多，個個教練都話出過賽，打針打到jer都未必舉得起，我敢肯定教練出過賽同埋大隻得過份既10個9個一定有打針，記住大隻唔一定識教，因為佢地自己點大隻到都未必知
最後如果你自己本身有心想請教練或者去操野，小弟有幾樣心得。
操野想去大場又唔想比人勁sell,1）p仔一定唔會係考慮範圍c記汁左4-5成既人過哂去，偷呃拐騙又係成精。2）純情記. 大部份c記教練都去哂，我老實咁寫包單變哂質，貴得黎又係焗你買 3）fuckfuck豬-自己上網打佢個名搵啦港豬，9成都係妖精同p記同level,4)fitness第一 呢間叫做屎入面比較好，衰在場唔大，但想平靜操野又或者想搵教練又唔想要去到借錢可以一試，但教練質素自己慢慢摸。
點解會有細場出現，老實講，十間十間都係舊底搵到錢既教練開，一樣加記模式加記手段，你睇下上面張圖，自己估邊間，不惜任何手段，爛場垃圾教練一堆，仍有人送錢 我會比較建議去外國人開既gym room,而家都好多外國係香港開，人情味同質素一定比香港好，但係會好貴。
搵教練，我會建議你自己上網搵下教練應該會有咩牌，當然唔好係搵香港，大部份香港牌照0質素，係教你點用呢樣野去sell隻客，外國牌有Nasm,ace,pta,呢d先有絕對質素，因為考都有一定難度。

如果有巴絲有問題可以pm我，選教練搵場操又或者其他問題我都會答你

你所提到既外國牌可唔可以係香港考到？
考牌會注重你既健身知識定係你幾大隻？
自問平時會操但唔會操到咁勁
遲d拎住個營養師牌都唔知有乜用
平身都對sport science有興趣，想睇下前路

有某d香港有代理左，但都係要經過外國既考試，例如nasm，所以無料既一樣唔會pass,外國會注重你知識同點去幫到人多過你大隻，大隻佬十個8個周身傷。如果有營養師牌再考多幾個pt牌 pro d既，其實係外國人gym好鐘意呢d

經外國考試我無問題
如果可以係香港考既話方便好多
巴打可唔可以講多少少外國gym, 有冇話邊間發展得好d
介意開名既可以pm我
同咪都想問下有冇話邊個外國pt牌比較上係worth
因為岩岩grad既話唔會有太多空間錢 想做住考
最後都想問下錢途，興趣還興趣
但都要搵食架...

水記無呢個問題

F?c 呀，我咁似個a 字既。wpo, LCK? 黃埔，荔枝角？
（利申：我估咖炸，NASM AASFP 都有）

力威啦仲諗

其實想考外國牌nasm有ops代理，其他就pta(麻煩同都難讀）跟住就ace,因為外的國係比教流行functional training,所以呢幾個牌都係，如果你想pro 想考多個負重既另計，大概8000樓下，外國gym可以上jobbd睇下，都多既例如topfit,raw之類，呢行前景幾好，但一定要經過呢個寒冬，排走哂無料呃飯食既，2萬-4萬係呢一行個數

玩緊fitness first ,真心唔錯

水記你話操野既都ok，睇你自己就唔就腳

心水清wo師兄，但岩唔岩自己諗啦 呢間係垃圾入面既垃圾，朋友仔係個玩，屌屌聲

多外國人玩，氣氛唔錯，又唔會狂sell你

_ _ _ _ ， _ _ _ _ ！

我發夢係入面做過。Between 巴打你一碌鳩打一船人，咁唔係幾好

睇你點睇啦，大既全部9成加洲人，連老闆都要用不惜任何方法，我碌jer唔硬扯打沉佢啦，有咩唔好？

你都有發夢係入面做教練？

無呀發夢都唔發佢咁低質啦 我就覺得巴打你個夢都幾真實

何止憎，仲夢見有幾間鋪無錢交租。真係嚇死我

聽講出糧都就無錢wo,巴打發夢入第間好d，聽講曾經係加記呃個弱智百幾萬既會加盟佢地wo

發完好耐啦，聞到味即刻醒左，遲職走人廢事變下一個加洲無糧出。

唔該晒巴打先
我諗個test唔會難得過pathology同pharm掛
依行係咪一定有牌先請？
會唔會可以做緊文書/助理再一路考牌

班sale真係好仆街

溫書就唔難架啦，因為牌係第一步，有排要你讀落去 9成正路既都係有牌先請，如果你覺得自己係天才，可以試下ops 既nasm 上一日堂就考得

幫手share出去 唔好比佢地尻呃錢

咁我到時可能會試下邊做part time邊考牌

睇過啦，果陣已經走左。樓主唔係員工又知咁多野既😏

大場既黑暗史我都有過 無睇過呢d點醒覺

f?c 依間真係好撚鬼。。。試過上去幾件垃圾諗住屈鳩成三皮幾嘢 真係痴撚線

入去走轉洗鬼坐低比佢sale 咩

Push

做開Physical sell左幾之後無反應
就無比人Sell
但都幾多人...

想問下係咪所有pt都要追數
年齡開始大就轉行

香港人開既9.9成係，外國人既就唔知

anytime fitness 點睇？

睇你設施夠唔夠玩啦，會唔會sell你睇透間

最近俾人呃左 FxG

留名

葵芳

每次pt sell我，我都會話無錢
叫佢唔好晒時間